CCTai退役軍人軍師[sosad]笑到我胃出血[sosad]

香港人，係時候接受長期抗爭需要大台嘅現實了。

裡面話

起一起底原來係俾家姐恰嘅白咭佬ff做傭兵

［各國旗手全面進場］今晚人權集會喎